{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75958&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 마리나레지던스 호텔"
    },
    "text": "9km車7分で釜山チャガルチ市場まで到着できます。 また、3.4kmの車両を利用して北京大学龍塘キャンパスまで8分以内に到着できます。 予約された客室の内部施設は連泊及び追加料金に関するお知らせがあり、連泊すると1泊当たり1万ウォンの追加料金が発生するので、事前にホテルに連絡してご確認ください。 駐車料金は宿泊する場合、一泊当たり1万ウォンが加算され、貸室の場合、5千ウォンが追加で加算されます。 人数を超える場合は追加料金が発生することがありますので、当日現地にてお支払いください。 平日は一人当たり1万ウォン、週末及び特定日には5万ウォンの駐車料金が加算されます。 また、搭乗車や7人乗り以上の大型車は駐車できません。 マリーナホテルは全室で調理が可能であり、ただし肉類(焼く)はできません。 また、臭い食べ物は持ち込みできません。 入室は夜2時以降は不可能であり、駐車料金は一部屋当たり1万ウォンとなります。 入室の際は基準人数が2名様で、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 入室前には身分証明書を提出して確認が行われます。 また、客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山チャガルチ市場までの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "9km車7分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "北京大学龍塘キャンパスまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "3.4kmです。"
        },
        {
            "question": "北京大学龍塘キャンパスまでの所要時間は最短で何分ですか？",
            "answer": "車両を利用して8分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "連泊する場合、1泊当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は宿泊する場合と貸室の場合で異なりますか？",
            "answer": "宿泊する場合は一泊当たり1万ウォン、貸室の場合は5千ウォンが追加で加算されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は平日と週末・特定日で異なりますか？",
            "answer": "平日は一人当たり1万ウォン、週末及び特定日には5万ウォンの駐車料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "マリーナホテルではどのような料理ができますか？",
            "answer": "マリーナホテルでは全室で調理が可能ですが、肉類(焼く)はできません。"
        },
        {
            "question": "マリーナホテルで持ち込みできない食べ物はありますか？",
            "answer": "はい、マリーナホテルでは臭い食べ物の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "何時以降に入室できなくなりますか？",
            "answer": "入室は夜2時以降は不可能となります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車料金は一部屋当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "入室前に何を提出する必要がありますか？",
            "answer": "入室前には身分証明書を提出して確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられますが、写真と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 490
    }
}